聲援 日日買電筒 鐳射筆

仆街黑警著哂黑衫扮街坊

買鐳射筆有罪？ 懷疑就拉人 警權大撚到呢

街市豬肉佬有豬肉刀你唔拉？ 蝦學生

依家警察手法係拉左先 告唔告得入唔知 然後要困你48小時

我地日日去深水埗買鐳射筆 買電筒 一人一枝 有多派街坊

一係你立法 電筒同鐳射筆係犯法

屌你老味

自推1

我呼籲各位學生會重要成員(或其他知名人士), 你地好大機會日日比狗跟踪
請注意自身安全, 唔好落單
同做任何野前, 要小心諗清楚班狗會唔會又位入你

閒日時候黑警唔使應付示威 就去玩暗跟蹤

比人抄過身分證既 更加要小心

自推2

自推3